無論選成點我都肯定基本面黎講樓市會繼續升

我唔計出生率
只計番每年5萬支那人來港
佢地95%以上要公屋
然後連同以前黎個班每年都不停生蛋
咁公屋市場毫無疑問基本俾支那人霸佔曬

咁私樓又點呢
我相信大家心知肚明雖然連登仔成日話唔結婚唔生仔
但事實係9成人最終都會結婚生仔
呢班覺得自己老豆老母又煩又廢既人之中又8成會搬出去住
最後無論租定買
私樓市場係肯定存在實際既需求
咁你話樓市仲點會跌